[亮劍了]美國商會會長早泰娜入境澳門被拒 曾遭扣留兩小時

香港美國商會會長早泰娜（Tara Joseph）今日（7日）赴澳門時，被澳門當局拒絕入境，一度遭關員扣留兩小時，但未有透露原因。

早泰娜向路透社表示，她到澳門是要出席澳門美國商會舉行的晚宴，惟未能入境。

早泰娜於2017年2月起出任香港美國商會會長，此前曾兩度出任香港外國記者會主席。她亦曾任記者長達22年。

咁樣發展落去就岩

中共玩大了

美國商會反對香港民主人權法架

Push

到底幾時支那會玩義和團
目前個走勢同當年差唔多 當自己好撚強大又天朝大國係世界第一 咁幾時玩出火呢

樂觀其成

香港美國商會唔係親中既咩？

抵撚死
美國奸商自食惡果

128 維園見

反制了

兩邊不是人

又助攻

好多人都記得美國商會高調反對人權法仲要反遊説，差d拖死條bill

up

越來越似清末

亮劍

又話叫侵侵去澳門簽約

侵侵入境澳門遭扣留

Strange. They are not even on our side.

澳門愈係咁 愈會少人去

再送中，支那又贏

珠海市澳門區唔意外

澳門柒左，自己友都鎖

白痴啦
依家擺明有殺錯,冇放過

宜家咪畀班瀨共通匪商人感受下通商畀人寬衣嘅感覺

廢除澳門關係法喇
當佢地支那咁就得

班友鬼知咩

抵死啦，阻住條例過

香港美國商會奶共幫手反人權法架wor
無錯喇 繼續

12.8一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”
(Uyghur讀WE-GA)

on99
以為咁樣就喺姿態。
金莎，威尼斯人早都賺夠本。
重有澳幣同港幣掛鈎，因美國佬無俾你掛佢。諗清楚先再玩啦成班廢柴

sir kill them all

垃圾咸蝦燦

到時全部澳門人冇得去美國
當然呢啲嘢美國做咗唔洗講出嚟

啱
岩

一日到黑咪淨係識種族歧視米國人

咁大個牆係度，人地以為大部分人反對人權，人地鬼知咩？

咁咪仲好

WW3

入澳門好似仲難入過深圳

跟住被叫雞

香港摘過名都唔得啦

強力反制
義和團來了

On9
搞親中美商

一早收歸，垃圾地方

好玩了

制裁澳門啦

強烈譴責澳門當局

仲話取代香港做金融中心

快啲出招扣押鬼佬喇

一國兩制

加速主義

奶共都拒入境，咁澳門入境處係黃定藍

幾時ban美國人入香港

咁樣唔岩喎 睇番歷史應該係俾佢入去 之後義和團出動

澳門同大陸冇乜分別⋯⋯完全赤化晒⋯⋯什麼23條國歌法都pass 晒.....重自願送中......

澳門果然已變成中國其中一個普通濕鳩城市！！

同撐popo集會打大公報一樣on9

澳門班傻鳩

揸綠卡全部行政扣留3日就啱啦

美國在港勢力 AmCham算係最親中果堆
連佢地都入唔到澳門境 咁美高梅同金沙個賭牌續牌都係咁先

美國商界終於試到中共既鐵拳

落閘放狗

奸有奸死

我都記得，不過應該關之前既身份事

早泰娜於2017年2月起出任香港美國商會會長，此前曾兩度出任香港外國記者會主席。她亦曾任記者長達22年。

好撚強啊強國

twitter認罪

聽日3點維園見

想睇唔續牌

八國聯軍唔該

咁就抵撚死
親中冇一個有好下場

香港反送中運動波及澳門

有手足話用咗「袁朗$721」名義捐今晚東華 叫大家幫手cap

有班低層土共唔識分,自己人都搞.

睇下幾時班澳門人飯都冇得食

美國人就係特工 拉

z

做對了

屈人叫鴨

方麵正確

方向正確

商會幫林鄭說美國唔搞法案 咁都入黑名單

Good!

Where is this?

推

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

支持中國澳門嚴正執法

睇左一下美高梅中國背景
原來何超瓊有10%股份。唔怪得係聯合國做藍屍
明曬

希望中共唔好停，繼續反制，輪人唔輸陣

奶共am cham

喺 仲記得

澳門係咁
分分鐘唔係支國授權

好事黎

會長：我喎

美國商會唔係之前先話反對人權及民主法案咩
反對得唔夠力，所以都出事?

廢除澳門特別待遇啦屌

利申：澳門人

中国沃门：今次甴大大又可以射啲精俾我地奶啦

皇帝唔急太監急

弱智澳門
啱呀做得好

充公所有美國賭場牌照

獻世派+藍屍已經俾港共揼緊去角落頭